如何升級香城online ？

勇武都已經解鎖晒各屬性既魔法師
和理非都已經由叫口號進化到又有歌唱又各種撚狗
大家都已經係固有框架內做到最極致
有d瓶頸feel

對邊班狗就無下限
你當年入商場以為safe zone ?照入去打你
你以為入地鐵站就safe zone? 照入去打你
你以為上左車就safe zone? 照上車打你
你以為坐巴士就安全？下個站截停你再拉你
開下TG好似好大件事咁？而家開TG開到放題啦，室內都照放

究竟點先可以追過班狗？
屬性魔法師要點先二轉？
文宣唱歌又點升級？
大家討論下

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我都想找神級軍師指點吓